覺唔覺輕鐵應該轉雙層？

張圖上網搵

同電車有乜分別

本身真係俾埋電車做，係電車公司唔做

噓, 樓上大把位啦

應拆

咁上落車時間又會增加

而家既輕鐵設計係可以用雙層列車行駛

依家行孖卡 同轉呢種單卡雙層有咩分別

有聲

噓

咁多老弱傷殘嘅住果邊,點上落呀

上落都慢到嘔

孖卡雙層

地鐵得唔得

而家啲地盤佬同大嬸都唔撚識上落車,
雙層佢地都係企係門口架啦.

整多幾卡 我諗重平。

>地鐵
No
火車頭等可以嘅

搭電車見到有人企中間塞住後面上唔晒真係㤫笑

輕鐵，拆Q咗佢好多，元朗大馬路雙向多翻一條線，唔洗咁塞車。要環保咪轉用電動巴士咯，輕鐵正廢鐵，又廢又慢！

標準軌同輕鐵限界, 闊落舒適

有冇第句?

輕鐵月台地面㗎?

區內鼓勵啲人用輕鐵好嘅, 下層通勤型化, 拆凳改少少做橫向多返空間畀企位